點解產品產地唔假冒?

我知道有D產地都係假冒
但絕大部份商品都係真係寫返made in 邊度就邊度
例如中國造假野咁叻，佢地亦知道中國產既野係唔受歡迎
點解唔直接將產地假冒成日本製又好、美國製又好
偏偏都係寫返made in china?

聽講話罪大啲日本製造嘅電視入面大部份件都唔係日本造，只係部機最後喺日本裝嵌

其實有你唔知啫

要過海關申報要收關稅㗎嘛 你件貨寫日本製，但支那運嚟嘅，要周你來源有幾難？
支那人奸狡，但其他國家嘅海關嗰啲唔係豬㗎嘛 如實made in 支那入口冇問題，又唔會少好多人買，但俾人周到你假或者佢懷疑你來源，成批充公，幾十萬幾百萬就凍過水，on9都知點做啦